點睇呢條台妹?

是

我以為又要po男人

台妹師

樓主一日打幾多次飛機？

我唔PO男人的

台仔

定

很平凡

你會PO有棍絲的

點解短頭髮

He is gay.

樣唔掂....
頭細身大 有波都救唔到佢
成個身形完全錯配

唔好認輸住

正射左

想要ig繼續j

J

米色拉

求ig

唔正但係j左

求你老母

短髮師